# Мой.Город - Панель оператора

Данный портал представляет из себя прототип 
административной панели платформы Мой.Город

Панель позволяет мониторить происходящие инциденты

В настоящее время реализовано:
 - Общая панель инцидентов
 - Мониторинг следующих событий: 
    - радиационные загрязнения
    - пожары
    - ситуация с лифтами
    
Также имееться api для вжаимодействия с телеграм-ботом @UTownTestBot    